會員名都證明警犬真係用下體思考

心軟賓周硬
鳩硬冇親戚

真係狗先會咁

以為咁樣就似連登仔

樓主同連尼住一樣 都係狗

咪撚分化啦 樓主唔係狗

碎油係狗

唔係 我先係

push 要搵曬班狗出黎

樓豬ho ball

係

大家都知

好早已經 block 咗。就算唔係黑警，都一定係三毛！

根本同一個人黎
反美斯既蝗狗

仲要幾高級

你有見過畜牲用腦諗野

又大隻